（教畜系列）除左八大，其他大專院校停課未

如題，知道明愛聽日朝早0630等通知停唔停

垃圾教畜

自推1

自推2

shitty冇消息

教畜3

光復香港

教畜落地獄

Ive停左

HKCC停咗

OU含大停左

樹大呢?

CCCU仲未有消息

[1926 UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院

宣布明日停課

未見樹大

能大呢

Space停咗

垃圾學府明愛東華仲係冇消息
喺咪想裝修

聽日孫中山壽辰，學校假期

樹仁全日停課

城大未停

東華話要聽朝8點先話決定取唔取消

CUSCS?

明愛未停 dllm

明愛話6:30出結果